[好野永存 派街坊]Final Fantasy 6 FFVI PC 繁體 繁中 正體中文

近排各位巴絲，應該除左動森，就係忙緊FF7 remake。不過FF系列最神既，始終係上一代既FF6，但名氣一直遠不及7，仲要冇remake(反而FF3,4、聖劍傳說2，都有NDS級數remake)，得個同超任原版幾乎一樣(但容量大幾百倍)既remaster，可惜！同公司既另一神作chrono trigger又係！

希望各位煲7remake之餘，勿忘最神既6，亦希望有生之年見到6 remake！

steam入面既FF6，唔知做乜全東亞東南亞，包括日本都鎖晒區。就算轉到區買，都冇中文。就算去支那網搵民間漢化，都只有殘體。

可能全球獨家既Final Fantasy 6 PC正體中文版，不能只有我玩到。解壓後，無須任何設定，撳FF6.exe 就得。

save5係超級初始存檔，全game第一個save point，全員LV99，最強武器防具x99，齊飾物x99，可快速通關，用唔用請自行斟酌，不喜勿用勿屌！

pish

冇玩過FF6
可以講下FF6點解最神
明明有FF7 同FF10係度

TINA BB

有靚女女主角

同埋滅世大魔王

古代美人

得靚唔夠㗎
你講的FF7有晒
FF10更加Yuna
唔係世界觀好完整的話
好難令人玩

會爆好多劇情

其實我未玩
但YOUTUBE有得睇

對眼好消魂

岩岩想補ff6

呢個咩版黎 點解有繁中

FF6 連埋隱藏角色唔記得總共有13定14個角色，
仲要係同時使用，最後迷宮甚至係要你係果十幾人裏面分開3隊同時進行，
互相幫其他小隊開路。
呢點唔好話FF系列裏面獨有，
甚至係JRPG史上都冇乜遊戲可以做到呢個規模(接近既我只記得「貝獸物語」系列」)。

另外十幾人裏面係全部都有詳細既角色故事線，你係可以見到佢人物既設定係好仔細。唔同角色既特技都唔同，有要你好似格鬥GAME咁輸入格鬥指令既，有變身既，有機械系既，有撚狗系(狗同伴)。

仲有當年既音效下，歌劇院果段真係勁到痴線，
我唔明點解D 音效聲會做到佢真係唱緊歌咁有晒音調，
我真係好想睇次世代畫面下既歌劇院

FF6 係好玩姐，成日話好神，神條命咩

係FFVII FFX面前爭一班啦

標題味講左係PC版囉

7,10既靚女唔係第一主角，6既靚女係，一開始控制係佢，但其實FF6幾乎所有入隊角色都係主角，亦係唯一一集FF做到咁既設定。

6可入隊人數14人(其實有D唔算係「人」)，係FF系列最多，仲要係唯一一集可收FF吉祥物莫古利入隊。

6係FF唯一一集滅世大魔王真係滅到世，連世界地圖都唔同晒。滅世後，收返4個隊員同飛空艇，就進入開放世界，繼續搵其他人又得，打支線又得，直接打final boss又得，當年黎講走得好前。

我第一次玩既FF就係6，講真，好後悔第一次就玩6，之後玩過3,4,4-2,5,7,7cc,8,9,10,12,13-1，每一隻都比唔到6既震撼感。就好似玩絕不可劇透既ADV，第一次就玩Ever17一樣。至今6仲會隔幾年就重玩一次。

ign 既 top 100 RPG，FF6排第2，第1係同公司同期既Chrono Trigger。

其他出名RPG排名
7.聖劍傳說2
10.巫師3
13.Persona 4 Golden
18.FF Tactics
22.FF 4
27.Bloodborne
31.FF 12
33.DQ 5
40.FF 9
49.Xenoblade Chronicles
50.Persona 5
52.FF 7 (？，真心覺得冇理由咁後，更冇理由後過FF4,12)
65.DQ 8
83.FF 1

我第一次玩FF就係超任既6，配當時小說式既超任一族攻略，真係驚為天人。當時94年，晚晚半夜唔訓，一部電視機玩FF6、另一部電視機開著94世界盃，感覺正到一流。

見6咁正，之後搵5黎玩，感覺完全唔係嗰回事，可能係因為冇咁詳細既攻略。

到7，冇PS，焗著遲成年有多，等98年PC版，好似話晝質已比PS版強化，但我就覺得，雖然係轉做3D，但點解好似差過6咁？超任版既6，背景細緻到嚇死人，7就爆晒格起晒狗牙？真係唔多開胃，加上當時冇乜時間玩，又冇超任一族寫得咁好既攻略，勉強玩完都唔知佢up乜。

8都係差唔多。

之後好多年，FF系列都冇出PC版(11係有，但 online我冇興趣)，我當時又唔想買PS、PS2，我就冇再理了。係近幾年再出返PC至玩返。

十幾年後，XX痕想玩返7，先知套陳年老翻碟喺WIN7係run唔到，上網搵到個2012年remaster版仲居然有繁中漢化(留意返 FF7喺remake之前，係從來冇任何官方中文版)，至第一次用合理畫質同明白劇情之下玩到7。

3D初期畫面冇2D咁精緻都係正常

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

岩岩先開game, 樓主仲係唔係度
隻game 係咪要用xbox手製先玩到? ps4手製+轉換程式 一按製就關左隻game

ps4手製+轉換程式 冇試過
我一向用xboxone手掣

sorry睇錯 FF6

FF7有非官方繁中，我以前玩過，但玩完就DEL了
而家玩remark啦

好感動
終於可以玩番仲要中文版, 但我想問解完之後但冇聲...係唔係我整少乜野

用ps4手掣一開就彈驚

有巴打話冇聲，有冇入game後入「設定」度睇過？

我試過3部電腦，有2011年既古董文書機(幾年前用呢部機玩)有gameing PC有文書PC，有WIN7 有WIN10，全部都有聲，真係唔明點解巴打話冇聲。

至於話用PS4手掣玩彈game，我試到係，WIN10認到PS4手掣，但入得game係冇反應。我玩PC game一向係用XBOX one手掣。同埋呢隻game可以用keyboard

只能話我部all in one 唔知出咩事, 設定較到最大聲同都冇聲...聽youtube同netfix 又冇事...

仲有係第一部重機械元素既FF

BTW雖然14人都係主角,但我好似記得雪人同GOGO係好少劇情

FF6 真係好正. Tina theme 滿滿的回憶

係，雪人、莫古、模仿師呢3個都冇劇情可言，係雪人同莫古有幾句對白勉強算有劇情，好似係為加而加咁，反而應該帶到尾既巴南同雷歐，就一個不了了之，一個死。

呢個都算係FF6唯一敗筆。

最古惑既係，當年超任版，入去最後一關座塔之前，分3組個畫面，一度引人懷疑係咪有得用返巴南同雷歐。

個畫面係將所有在隊之人放喺畫面中間，畫面下面有3格，代表3組，玩家要將D人由中間放去下面3格做分組。而中間個位，即使14人齊晒，都仲係有2個吉位，所以一直懷疑呢2個位係咪比巴南同雷歐。

不過PC版已經係14個位，即係唔使唸。

如果重製應該同艾亞莉絲差唔多款

已經唔記得巴南點死
雷歐真係好心刻
同ZACK一樣要睇住佢戰死
仲慘過ZACK，要睇住佢俾Kefka撚到斷氣

巴南有交待到佢死，係爛尾

同帝國講和後，佢一直喺帝國首都行黎行去，好似帝國反口之後就再冇見到佢，應該都係兇多吉少.......

以前喺支那game網，見過有漢化組話破解晒全game對白資料庫，的確係再冇提佢

有冇毒

真經典

應該係天幻網
以前黎計，雖然係殘體，但以主攻FF既中文網黎講佢d資料肯定最齊
不過半收皮狀況好耐

上面唔知做乜錯字
巴南冇交待到佢死

天幻網，13年後冇update過

4先最神

當年d人都係估巴南死係帝國

其實冇話邊個神啲既
不過6代係故事同玩法方面都幾完整冇咩缺點挑剔
10幾個角色但基乎每個角色描寫都完整
有1-2隻好似比較路人（一隻好似係雪怪）

魔法女將軍
果首歌我仲記得
可以係2D pixel做到啲咁既效果好勁

FF4個世界觀都大
Rydia 2個年齡性格轉變幾正

FF6 絕對係FF 之最

好想放大假 由1開始煲到最新
好多未玩過

咁癲
提一提你FF2個升級系統痴痴地
佢用熟練度系統，例如升hp要俾人打 扣得多血先會升
所以後期d怪唔夠勁既話，要自己打自己先升到hp

J死人咩

有無Level 1 全道具開局嘅save
lv99 好悶

FF4我係psp先玩番，個感覺只係好膚淺咁覺得龍騎做兵好可憐同埋終於見識到鼎鼎大名既4天王，但原來只係普通boss戰
The after year都無玩
FF6真係我第一隻拎上手玩既FF，當年個opera真係好震撼(不過個時已經出左FF7)